美國左膠將今日「百萬人撐侵集會」扭曲成毛澤東式個人崇拜大會

左膠真係癡撚線自己BLM一搞遊行就放火搶劫又隻字不提

左翼主張嘅社會主義同共產主義本來就係同一家族嚟

Push

垃圾言論，唔需要浪費注意力係左膠身上

班左膠真係痴撚線

明明自己先至最個人崇拜 件垃圾戀童登同件八婆bitch乜政績都無 但係就捧到佢哋當選好似會拯救世界咁

侵侵做到野只係佢哋自己盲自己唔聽 自己最左但係又政治潔癖覺得自己最清高同毛氏一啲關係都無
但係就將支持侵侵嘅同自己最似但係又不屑嘅人黎相提並論

無錯
一睇就知愛侵力係大多數

左膠真係未見過大蛇痾尿，
唔祟拜毛主席要跪玻璃果種情景